黑驚下個目標極有可能扮示威者掉火魔法入清真子屈9手足

之前入黑驚係黨鐵射完 同831無差別打人後
就封站 無耐就出現封站後成個鐘火災發生
大家都知有黑驚扮示威者入封站現場
佢地做左咩大家都知既
目的就係轉移視線

唔好意思借個位

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!